送$100google

有問題可以係度問
唔計留言
今次係試驗性則,但獎品係真既

你唔怕冇人留言

無人留咪搞過第2次
有咩所謂
唔留咪自己輸俾自己
留左言可以食花生,反正無蝕.
最緊要係留言個時機。

另外我會平均每一個鐘推一次post
我既留言唔會得獎人,會計上一個
活動會搞1星期

一星期後嘅幾點呀 你又唔講

咪最後回覆個個得獎lol
如果1001先咪1000得獎

14:00

有問題請問
覺得可以改良既野今次講定

其實你點解唔直接第1個覆或者第2個覆就送
你唔比d甜頭連登仔 好難係到生存
你都係走把啦

第一第二咪變餓狗搶屎,之後咪一樣收皮

你話我係第一個留言
我懶mon post
有錢就tg我啦

ok

第1名得獎者已確認

唔係我咩 點解冇TG我
我之後個D留言都唔合資格

最後一次過派呀,廢事漏la

記得TG我 我懶MON PO

我可唔可再留言 再拎錢????????

如果後面無人留言你咪有機win多次

即係叫我唔好再留？用原本個留言再參加？

冇野了 原來我係例外

你嘅玩法會唔會變咗無了期咁玩
會唔會加個限時嘅規矩好啲？

7日後兩點

...多左一日wor大佬

減返1日

推